[南朗山人]收到佢地派既紙媒

真係好感動 希望你地繼續加油 亦希望其他有意參與選區既團體開始著手地區工作
要認清做地區工作=/=人血饅頭

push